遙遠的東方有一條江 它的名字就叫長江～～～

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

咩歌，細個聽過?但係一D都唔好聽

有耳de棺材 已經感動我de心

每晚訓覺前都聽 都留眼淚